XS MAX 已買自用等收貨揮手區

金色512

AOS收貨係咪一定要本人？

用左成年灰X已經好嫌

X2 ...
銅金色幾好睇

唔會啦，我都係工人收貨之嘛

256 max金

有冇ching status轉咗準備出貨？

未轉

等得好辛苦 仲係processing item

眼見人地啲鬼佬分分鐘已經開始發貨等佢哋21號就可以到手

64 太空灰

Max 256金

Max 512 灰

打電話嚟嗰陣問本人係唔係到 話係到

max 256 灰

max 64

唔使睇身份證信用卡？

等胃信有貨先買，想trade左部iphone8

忍左部X成年，個mon太細

買左先…到時自已去放舊機都得

XS MAX 256GB, 9/21 Ireserve 攞機

唔洗 有人簽收就得

256黑，有D想退左佢，發現唔係雙4GLTE上網

用開就知條M額根本無作用

仲係processing 揮手, 有無人21-26已經轉左status

未啊屌

我21-26仲係processing

俾你係速遞仔想走多轉 定係爽手簽咗佢？
不過 唔排除有人揸正既

睇黎好多cut單，我本來26號送，今日有通知話轉到22號

想問下 到時佢送黎果闈有冇得選時間

我6點先有人

我以前直頭叫佢擺低係座頭

唔敢 食q信唔過

放係石q到可以？ 利申公屋仔

手慢左 26/9到4/10 先送

我想問xs max是雙sim咭機？

係

放左舊機又唔係畀番現金你

22/9 到，希望21可以送到

MAX 16

寫左公司地址，唔知用邊間送有冇得自取
星期一返半日，星期二又紅日...

送貨日期顯示22/9 ~ 3/10正常嗎

頭尾差成十日咁多既

條金邊係好撚靚 但係背面就阿婆底褲色

你地係點知自己到貨日期
我都而家都剩係見到21/9-26/9

iR 係唔係冇可能轉到色，預訂咗銀色 而家呢幾日諗諗下又想轉金色

三部都入手揮手

Ir左大金256，睇完實物再諗同唔同人換第隻色

呢個似係第二輪日期
第一輪係21-26 我諗佢預有會再cut單

512在手
當初唔應該玩咁大

仲未出貨

PI

iphone xs max 256太空灰

胃信trade機最閪，又要盒配件全齊，價又低，又驗屍

22號星期六先派貨，寄左去公司，但星期六唔洗返

6仔上新機 如果黎緊可能想邊叉電邊煲電話粥 買個lightning分插定無綫叉電好？

收貨地址改公司地址有冇問題？

金色64gb

air pod

已經買定mon 貼，機殼等收機

唔改得咩？

咩mon貼？

21號9點

淘寶炸

依加用SF 定宅急便？
佢送貨正常會打電話俾你
公司冇人就問下有冇得改

宅急便好少服務中心

唔係DHL多？直接上apple到改shipping地址唔得咩？

好耐之前買過
之前係宅急便
上次7 係SF
改帳號地址未必會改到快遞收到嘅order

篩選最直接打電話問啦

Ching 有無介紹？

有冇ching status轉咗啦？

我都覺得係, 之前不嬲用開plus, 轉左X雖然話個mon係大D, 但其實只係長左only

ireserve到大機金色256, 期待

我淘寶炸
你有興趣上去search 閃魔，買過幾次都ok

256灰 21/9 拎機

易唔易爛？

真8D同新3D有咩分別？

點樣知時間

但如果22號唔送, 變左24號星期一先送, 到時又到我屋企冇人
好難選擇!

點樣揀時間

XS 金 256 仲係處理中

冇得揀時間 , 要等轉左出貨先知佢幾時會送到, 但到時就沒得改, 真係要等佢打黎先問到
(送貨方式 22/09/2018 - 03/10/2018 由 標準運送運貨)

都講彩數
有時一跌就爛，但有時爛好多次都係少少崩

不過d mon貼好平，一次我會買好多塊，一裂就換

用住先，得armorz出

如果你送到尼個陣miss 左, 冇人係屋企咁會點架?

利申: 第一次用 iphone

armorz好很貴

其實玻璃貼一壓到邊位就好易爆, 又好貴

如果唔係成日跌機其實貼膠貼都足夠, 寧願換密D

咁多人256gb
差果千幾當買多個256gb流動ssd哎嘛

買埋apple care凖備祼跑
以後都唔會再曬錢買補品

256一定用唔哂 64要買ICloud

仲未出

祼跑唔怕機身會花咩？

我armorz一張用到尾

21-26 大金 仲係處

原裝膠case用閃魔玻璃貼有無問題？會唔會頂住用唔到？

姐係轉左岀貨就有確實時間？

256都用唔晒

我諗住用3年 買左512

256 Mas 黑！

MAX

有無人知

我部6s 個64gb都用唔哂

依家128 仲有20幾GB
不過當時唔知咩心態 走去買512

今年第一日walkin唔知有冇機會買到

仲pi緊 即係冇機21到

聽日轉都未算遲？如果想21號收到

aos 有無人轉咗 status?

Cut 單啦 walk in 有大貨

你又知？

未

應該全世界都係處理中

係我地未轉 人地鬼佬ship咗了

鄭州寄去美國係要D時間既

淨貼mon 貼 裸跑
太空gay 256
之前用開7+
但而家d 機2年換一部係大X 勢
反而唔明d人點解覺得貴到離地
碌尻都9000啦

惡性偱環黎啫, 上年X第一部過萬
三叔旗艦就緊係死跟啦緊
NOTE9又好IPHONE又好, 都係唔值過萬架啦

apple store 新機display 係咪要等21 號先有？

著住條底橫仲叫唔叫裸跑

早幾日問咗話係

唔該巴打 唔洗特登走去睇了

銀max256 仲係處
21-26送

當然係

嗯...
當我裸後面ok?

香港啲機深圳寄落嚟好快

諗著星期五放工walkin 希望有

其實打風會唔會影響貨期

應該唔會既

買左黑想轉銀 係咪冇得改

我直頭cut左aos部金 因為想轉黑 等ir算

佢隻金一諗起好似熟左既蝦肉就不了

ir星期日唔知易唔易禁

通常pfs>delivered幾耐 第一次aos

隨時walkin都有

我都諗緊好唔好cut左 AOS部512換256
越諗越覺得用唔晒

咁大貨應該唔難掛
睇睇下都係覺得隻金好

64黑？

係呀

我64銀

ms max 銀256
本身10/3-10/10 今日收到emai轉9/26-10/3

其實如果你用套既話咩色都一樣

我都係改早左，應該好多cut單啦

我想用apple隻黑色皮套 但係下面見到金色 所以不了

成四舊水，不如加多一千買Apple Care裸跑

係 應該係9/22先啱

用the club分換咗部64，唔知幾時有

IR 64金MAX自用算了

冇轉快
仲係26/10-4/10
XS Max 白同黑 256

咁多分

點儲呀。。。

50分

灰 512 Max ! 幫老細買!

thanks

希望可以早d收到啦

好期待

咁就唔係換部啦

50分，有幾多

快啲轉啦

手殘㩒多左兩部XS Max 64GB金色iR，CWB 22:00-22:30拎機，想要256GB

其實22號朝早禁IR係咪都好大機會買到max金

我估計關鍵在於21號首賣當日，貨量多分分鐘22號iR都唔洗，直接Walkin

AOS 22/9-3/10
快啲到就好喇
急住換機

係就好

大家會唔會驚MAX太大?

利申:用開7 plus

同plus一樣大

plus左上角我掂到,xs max左上角應該唔得

BTW,奇怪嘅係,睇spec 8plus的確係同max差唔多一樣大,但呢條片,max 好似細部少少

你地咁快轉status?

究竟個Max 雙待

係4G+2G 定
4G+4G?

Max真係細少少

Max 256 金

921 嗰啲人仲未轉status?

我21-26仲未轉

未+1

未+1
由兩部cut到1部

好想快啲到手

轉咗呀

巴打轉左 ?

22/9 重係處理中

轉咗 cut 單呀

你依家係乜嘢狀態

一開頭有咩玻璃貼用住先？ armorz同imos都未出

21-26/9 Order in Progress

Taobao買啦

仲係處理中

same

外國撚 未轉status

youtube 已經有review

已經有片睇

未轉status係正常?

應該正常，全香港都未出貨

有無人部7+ 用用下後面電位超熱
但又唔係睇緊片打緊機

9/22-10/3

希望下個星期一可以到啦

我第一次買iphone

21/9-26/9 張單都係處理中，睇怕21號都未必送到貨

Xs max 256 灰

22/9 - 3/10
有排等
而家淘緊啲貼同殼先

來了！！！

想問下點睇到呢個

點解唔希望22號星期六到？

22/9- 3/10 留名+1，仲係being processed, 應該無咁快頭幾日期內送到啦。究竟要等到幾時先有 ？

出左貨先有

Same here

上網搵過係話4G+2G,攪到我想取消order

因為星期六無返工
我個時set咗辦公時間送

辦公時間星期六未必送 , 星期一中秋要早收可能都沒 , 星期二紅日 , 要到星期三

邊度睇返黎?

Needs iOS software update later this year

好正 期待緊

訂咗黑256 等三號後收貨

27/9-5/10
好心急想用

21~26仲係處女中

仲係處

p.s.幫腦細買

meto

我有用套，電位唔知，不過有時上緊連登feel 到相機位熱熱地

512真係用得曬咩

aos左 256 xs銀 諗緊好唔好cut單買max

21號拎機。大黑 256

仲係處

處女

有無ching知先達邊間收機高價啲 ?
利申：iphone8 plus

同問.

轉左！！

其實有咩影響. 你點都係一張卡上網姐

本身用緊x 但真係好唔鐘意無電量數字同 lock screen 果兩粒 short cut 諗緊轉唔轉返8plus

#metoo

21/9 剛剛破左

22/9

preparing to shit

啱啱睇轉左準備出野中，應該21，22可以到手

澳洲上年iphoneX係開賣前一日先轉

無殻無貼 應該都唔會第一時間用新機

一部轉，一部未轉

btw宜家有無得加單買care

巴打們會買咩CASE

收到機再買

care慢慢後補都得

原裝 皮套

係咪唔係首日拎機都應該放番出去賺唔到!?

破左處

唔用case

文盲死返出去啦

呢個moment 仲炒

用又覺得曬咗個玻璃背. 唔用又怕花

咁勇....

原裝膠case，貼用住閃魔先，之後再換

好難想像max點單手操控？

咁快有貼啦咩

由7+開始已經無用
你feel 下先啦，感覺真係爽好多架
我之前都有用，但一試左無套就返唔到轉頭

屌我係度講緊乜野

其實我部8PLUS都無套無貼.
但係呢部野咁大部全MON.... 怕真係一掉就88

想買Spigen 360但無撚晒貨
唯有Spigen ultra + Anker玻璃貼

我對背脊冇咩特別情感
反而原裝皮套隻色好靚

部機大陸廠整，點會無

頂盡貼張貼就算

唔用套真係爽
但唔可以平放枱面，又驚放枱面震時個鏡頭會出事
7+用apple皮套，但花晒
xs max可能會用返膠，但會睇下街邊bumper殻點先

街邊咁快有？

TB 已滿瀉

我7+都係就咁放枱...

8+ 都係就咁放....

其實佢鏡頭應該係全唔怕花最硬既位來

淘咗ranvoo試吓， 賣家話有跟神器

6s+ 原裝皮套, 用咗三年✌️

想問ching用閃魔再加原裝silicon case會唔會唔得

琴日問過其他巴打話用到

有fd話圓方有

原本係咩色 我個個跌左幾次馬路地 有啲皮位崩左 但好護到部機

啡色 ( apple叫鞍褐色)

隻套會唔會好厚，未拎過上手

我用過濕紙巾抹過幾次, 越抹越淺色

黑256 cant wait

所以睇唔出你隻原色
我都係啡色 唔知咩原因覺得皮革就硬係要啡色

我覺得唔算厚(store有得試)

22-3/10, 反正大把貨，諗諗下都係取消再IR算

max 256 金

放唔放到八達通

yes, 啡色先似皮

攝入去??

thx bro 隻山林綠幾正

嗯

唔得，好fit位㗎

x 3

覺得幾靚。但今次試銀白。

係 個皮革case係完全岩岩好 除個陣都有啲難

Thanks 巴打

我部xs max 512 pfs 左 !!

到時去睇下實物先決定

係smt訂左，唔知幾時可以拎
而家仲有冇人用daremac嘅mon貼？部7plus一直用緊佢隻全覆蓋貼，同原廠皮套又fit

好似有得上網買？
如果係，就一activate 就上網買埋佢

轉左做準備出貨中
係咪21 22號應該會收到

0921？

Preparing to ship

0921-0926

返apple retail store買( 之前有人講過打800 個熱線電話 都可以加返)

今個禮拜收唔收到好似仲要睇佢用咩速遞

會唔會真係9/26到 我填咗公司地址

冇咪星期一送 冇事既

依家好似自己上網買都ok 佢會用software check一次機

好期待 好想快d收到機

Custom Casetify

其實21號攞都咪得

xs max 64 灰

點解香港AC+計返比例會貴咁多

你睇返部機 貴香港差唔多成千蚊

原來依家有得上網買

最好當然係星期六朝早啦

9/27 - 10/4 未轉STATUS

起碼都25/26先轉，唔洗心急

21-26都係頭先先轉 應該未咁快

CSL 收到 sms 落去續約
21 號拎得
Max 灰 64

星期六唔洗返 一係星期五一係下星期

佢啲套靚咩⋯⋯不如買原裝

又厚又柒又貴

原裝皮套case
手感一流
我跌過幾次 個皮套都係少少花 保護到

大機 22~3/10
仲係處女中

我志在打自己個名上去

巴打一定好靚仔

成四舊水梗係手感一流啦

皮套係咪唔濕得水

I mean英文名

但係咁樣咪遮住曬背脊

囡囡都比你溝晒

Btw巴打有冇啲咩靚套介紹 主要想show返個背脊

賣左部X 依家幾日都係用緊部舊機6勁辛苦

Club pass = 垃圾

有無 0922-1003 既巴打轉左 PFS

有冇香港巴打 轉左出貨啦

冇

iPhone XS Max
64GB 太空灰

iPhone XS Max
64GB 金色

iPhone XS
64GB 太空灰

以上每部各一，就到21號 觀塘Apm 優先

只求積分，有意add tg

大陸買。25人仔，可同時叉電同聽

3HK 仲未有

CSL 話佢開門就有

個plan 幾錢？

有咩plan, 幾錢月費

份約就兩年 好似要夾硬要食兩年 moov $39/m
本地數據 6gb + 6gb
仲有咩大陸 2gb（唔太清楚因為我唔會去）

總之埋單計就近 9k 機價 + 兩年月費 $328/m
但我本身份約仲有四五個月 啲回贈可以食埋落去

月費回扣左 $328？

係呀 我本身份約仲有四五個月
續約後都係計返兩年
但果四五個月既回贈會計埋落去

有興趣既睇依個就明

但我收到咩特選客戶 sms 先落去

而我應該係續咗 $548 plan
機就係 max 64gb
0 機價 預繳 $8699

有冇巴打係恆生卡兼訂左兩部？
訂果日已經收到訊息hold左兩部既錢
岩岩其一部 轉左準備出貨
又有訊息hold 多一部錢
wtf 有冇人都係咁
應該打去apple 定hang seng 度問

等Bellroy 出 xs max

仲未

唔知點解收到兩個過數 SMS

14號 XS 256 + care+
19號 care+

利申：xs 256 care+ 自用

me2

岩岩見到準備出貨中
21 - 26 個期

csl個質素狗也不屌
仲要簽2年同去死冇分別

15號訂都PFS啦

利申 smt & csl 用家
唔洗咁激動

做野個到得smt 收到 冇計都要join 88plan

我就係貪部 max 可以雙卡
Smt & csl 岩岩好

我用1010 排
第一日一出post 已經登記左，到宜加都未有sms
想問下上面排csl 個位巴打幾時登記？

真係當舊客係垃圾

用開3 用左成10年
所以依家3 加 smt

我都係一見就登記
宜家乜都冇

不過我都分開買唔係1010上台買機
除非真VAS岩哂自已用
唔係既話上台2年真係唔平得幾多

因為幾岩用，86 易同hmvod 都成日用，所以想上台一次過唔駛煩

不過今次出機平$900 , 都唔錯既

係咪問緊我

今日朝早收到 sms
今日晏就落去續約 再 confirm 21 拎機
我都係舊客 話咩特選客戶 19-20 落去續約
21-23 就拎到機

其實csl同smt 都係西台
兩邊每次出新iphone 都當舊客撚狗咁撚
我用左smt19幾年咪又係乜9都無

22/9- 3/10 終於轉左PFS啦！有無人知佢係真係ship先轉，定成log貨係果個期內既就一齊咁轉？頭尾差成10日

我1010
琴日7點幾有職員打黎比我confirm個預訂
話幫我係倉打緊機好快有

有無 XS MAX 256 金或銀
想原價收一部

咁巴打係幾時訂？
我個booking 係16:15

知唔知邊間送貨今年？ 無人係屋企點算

9月13號訂
9月17號取消單改大機
個職員話大把貨好快就拎得

可以22轉shipped 但3號先派貨比你

smt好似仲未出Max上台plan

有啦

今年好多貨

smt d增值服務好唔吸引

冇買apple care 去官網睇其他配件要四千 爆mon就二千 我寧願買個好少少既機殻好過

好想快啲到 21 號 嗚呀

呢2個台邊個穩定啲?smt就到期，諗緊續定係轉台

同問

smt用左六年無問題

26/9- 4/10 都轉左PFS了

聽日到到就好了 得聽日有時間收

係唔撚係呀！？屌你我22-03都未轉你咁快轉咗？

佢應該早過你落單

早過我落單唔係應該嗰日期早過我咩？

準備出貨中

可唔可以送係7-11 拎

邊個話早落個日期一定會早啲
14號落可以3/10-10/10
15號落反而22/9-26/9

唔可以
要簽收

唔知聽日送唔送到嚟

仲未轉shipped

屌佢老母

我2部都未 好心急

上午下午屋企都無人

有經驗既人，除非24小時有人，否則係唔會送去屋企

個時驚訂唔到手快快確認先

琴日已經PFS左，係咪今晚轉shipped

今晚先轉既，你預星期六先到
正常今朝轉，聽日先會收到

射波

未轉 巴打轉左？

早啲轉啦，星期六唔洗返工呀！

未啦，你預佢ship 左到派貨至少要1日
有時會係上面成日都無update
有時會係香港倉成日都唔派

點解上面個舊野唔見左

Same

唔好咁敏感

速遞都唔夠人？

我都係

之前iphone 4~6年代就可能係既
而家佢都唔會同你急

巴打部x 幾多gb? 咩價位賣？

對上一次7 plus AOS買 係第一日就派，上年X 就ir落鋪拎，所以都唔知依家咩情況

轉左準備出貨中 有無人知大概幾時會出貨

你等第一批個班報告啦

我仲想問下睇下有冇人shipped ?
我應該係第一批(0921-0926)，未轉pfs

我係21-26，轉左pfs。
但未轉shipped

義海收機

21-26 PFS 未ship

已到深圳中轉集運中心

邊間速遞

圖呢

10

希望星期一收到

利申:訂左兩部XS Max 22/9-3/10

一部仲未破處

21-26 XS 處理中

係咪去旅行嗰陣可以就咁插另一張就ok？
我唔係好識

21-26
xs xsmax。兩部都重係處理中。係咪無機會聽日收到

個個話已出貨既一張圖都冇

準備出野中，今日都未轉，應該要等下星期先收到

平時插埋咪得囉

我csl 果部聽日有得拎了

21號個批21號都唔派咁叫咩21號發售 所以應該聽日會派既

Yes

淨係寫 prepare to ship
聽日有無機會送到嫁

應該都遲 仲諗住係屋企等開箱

如果喺深圳出貨，有機會

會唔會全部21-26結果都22號先有

我都預22號先有
即係星期一先有機玩...

你地都係咁？

應該全世部都係

我個部到埋 依家用緊

不過冇圖

csl: [系統訊息通知] 你預訂嘅 iPhone XS MAX 256GB 金色 iPhone (編號xxxxxxxxxxx)可以喺2018年9月21日1030 - 2200去沙田廣場第3層14 & 15A號舖領取。登記客戶須親身領取及以同名信用卡自動轉賬繳付月費。逾時未領取預訂將被取消。如已有客戶服務員聯絡您，請毋須理會此訊息。

其實好多時見到email 有invoice 先知佢出左貨

屌 smt 出得
同時間AOS 又破咗處

21-26仲係準備出嘢中
聽日仲有冇望收到

聽日真係窄窄地啦，星期六收到都好好

你揀邊個plan

平時都係第一日
希望聽日收到

屌你老母Apple, 咁撚樣玩9我

聽日收唔到都希望星期六有

巴打真係慘

玩鬼呀 唔係21-22號就25-26先有機架啦
星期日加埋中秋 鬼同你送機呀

星期六前收唔到，好大機會最快下星期三先有

22號walk in 去會唔會買到

自用唔賣

尋日賣左部x 64gb 等轉max

一樣
係咪xs黑256少貨

23有冇機walk in到？

大灰256 已出貨

我買左一大一細
大機已出貨
細機仲係準備

已出貨

我都係細機64 準備出貨中左成日

剛剛轉左已出貨，明天順豐送

Ship 了

貨已出，聽日等收機

一樣 大機

出貨

中 sf

啫係唔開漫游就ok？
sorry 我真係電腦白痴中嘅白痴嚟

sf +1

sf +2

sf會唔會放去附近順豐站？定會送去屋企？

Dhl
仆街了 dhl開9-12 3-6

聽日6點後先有人點算

SF定DHL好？

我係yamato送
有冇人知係邊間

宅急便

SF 收件 兩部 256 大機

dllm 破左處又唔出

有冇知其實關唔關銀行事 我都係第一日㩒到部機 22/9-10/3 但到以家都係processing item 仲要等幾耐

正，中SF，即打去改門市pick up ，唔驚屋企無人

可以咁？

可以改到！？

謝

如果係宅急便呢？

dhl

呢間野搵屋企人代收得唔得？
同準唔準時
上年我sf都得

以前試過直接去倉拎

咁岩我mon貼聽日到，可以一齊拎

屋企得我一個咋
我聽日要翻學

打去問啦

itunes要唔要up到最新先可以回復資料落xs?

我都要返工，要搵阿媽屋企收
所以先問有無人用過有經驗

可以，同佢對返個tracking number就得

宅急便唔知

應該得呱？
你俾定張單資料媽媽

阿媽代收無問題
但係要比身份証佢登記

老實今次真係大把貨. 我覺得聽日WILSON果D已經會有 可以順便TRADE埋

中sf
可唔可以今晚去倉拎呢？
反正青衣唔算太遠

唔該哂
放心哂

Dhl

好心急喎

好似唔可以改門市攞， 除非送幾次都冇人

可以揾人代收

早幾年試過改SF站攞

聽日成日無人，見你地咁講
即係應該唔會放管理處啦

512 max 黑 經DHL 出貨

我都係順豐送 DHL 送好似安心d咁.

係既話就聽日即買即trade

其實我都放過係管理處 諗佢地都唔敢點樣 我樓下會有個箱放住戶啲郵寄貨既

頭先我先打去hotline改左

已出火
是咪代表聽日有

深圳出的話好大機會

之前sf試過朝早10點唔洗已經送到上門，但係dhl遲一日仲要夜晚9點先送上黎

轉左做 sf
Est delivery 21/9

Sorry自己睇漏
狀態 貨物運輸中 2018年09月20日 星期四
預計運送日數 2018年09月21日 星期五
速遞公司 DHL EXPRESS

佢話改地址可能會遲喎

清，知唔知dhl有冇得改？

有冇人知smartone sms話到咗可以拎
係咪要上埋台？

利申想上埋台

岩岩打上去問
佢話拿野未收到

要上台

件貨都未到青衣大倉，如果青衣出左再改就一定遲

轉左出貨果堆係21~26?

放管理處我ok
我係驚sf係要有人簽收咋

我張單話聽日會送到

唔驚佢攞咗？

改地址一定要改門市，因為佢點都有其他貨要返門市派，你改其他地址就麻煩

剛剛打去順豐轉左門市拎

可唔可以幫問幾點到青衣大倉

自已上網睇la

刑事喎 如果佢偷野

佢係咁講唔好意思
搞到我唔好意思再問

要啊 管理處啲人都應該幫你簽埋掛
你信得過樓下 可以係佢送貨比你個陣同佢講 放係樓下 我上一次係咁同佢講 當然自己都要承受番個風險

好呀，

差幾日姐

上年咪又係大把貨.

如果係22號打後，係唔係好肯定唔會提早送？

22 有啲

26 有一個

我 22 處女.......

好撚多新手

上門之前會打手提俾你, 你話屋企有人收就得, 上門佢最多抄下身份證頭幾位數字就得架嘞

今年iPhone上台Plan貴到喊，不過嚟緊4間電商商都會加價，為5G鋪路

ok thanks 已改

Sf年年都屈鳩我唔係屋企

週期性, 唔關4G5G事, 每年逢無新IPHONE既月份就好鬼平, 第四季就貴番架嘞

根本送門市最快

26/9-4/10 岩岩轉咗準備出貨中

Apple Watch 22號轉到21號

順豐送唔係本人簽收唔得？我未試過順豐，次次都係DHL,今次中左順豐

3台聽日拿得機

希望係咁

正 用順豐次次都好快到

信你巴打 改左去門市拎
佢話會多1-2工作天 我照改左

起碼門市拎都方便

兩間都唔洗本人，跟地址，有人簽收就得。

利申: 我係商業地址。

話外: 同SF條送貨好熟，試過落去佢個站度直接同佢拎。

順豐，早上9點已開車去青衣，正常聽日拎到

唔會啦，你現在一早改左，佢一到香港就直接去門市，唔駛等個速遞員送

我係29號09:19

早出貨既好似都係MAX
有無XS既用家PFS/出埋貨添?

冇啦，依家佢唔會出車去門市，朝先會送去門市，中午有得拎

聽朝

其實次次訂親野，親算寫屋企地企，佢都係送落門市要我自己去拎

出左

中國移動香港取機通知︰您預訂之 iPhone XS Max 現已到貨 [參考編號RC]！請於2018年09月21日至2018年09月21日內，到 沙田廣場3樓25號C - D舖 門市辦理出機手續。() 更多取機詳情請查閱電郵或到 查閱條款及細則。
注意︰在辦理出機手續時，CMHK將考慮登記人之賬戶狀況及服務合約等因素。

3香港 : (3Q編號: )

多謝您對iPhone的興趣，我們已為您預留所選之iPhone!

手機型號 : iPhone XSMAX 金色 256GB
客戶類別 : 新客戶
出機方法 : 新號碼上台
出機日期 : 請於2018年9月21日到指定門市辦理
出機地點 : 新界大埔安慈路昌運中心地下24-25 號舖

各銷售地點之營業時間請於 內之 "熱點"查詢

客戶如未能於上述日期內出機，預留之手機將會安排予其他客戶。客戶出機時須帶備身份證及最近三個月內有效地址證明(只適用於新上台客戶)。查閱詳情及最新之條款及細則，請即登入

我果區正常架車7點就到 平時d件9點仲早過我返工到
不過自取sms通常都要下午先有得拎

巴打幾多號 幾時破處架

應該正常21-26
都係聽日收到機？
今年大貨

21-26,尋日破處

夜晚破?
如果係，可能今晚都有機破
Me 0922-1003

我一向唔等SMS,用app睇到左門市即刻去拎

平時上網通常搶唔到貨

我都係 細機64

係，夜晚破，
晏晝睇就轉左出貨中

嗚啊，即係今晚係BIG DAY
破處！破處！破處！

要成日自己mon住？

我估其實應該有Email/SMS
但我又心急，所以每個鐘都睇一次

應該就係，可能22號收到，第一日

唔駛喇，放工果時咪睇一睇囉

22-3 等緊奇蹟

Xs256同64仲係準備出貨中...（21-26同22-27）

收貨之後可唔可以影上黎睇下
猶豫緊灰定金好

仆街，機到mon貼套都未到

26都會提早到21出貨

me too... 但 app 都應該有 status update notification?

見到29 有一個...

應該係黑?

係，有咩關係？

細黑色256仲係處女

大256 shipped

準備岀貨原來就係破左處

+1

諗住聽日walk in去買xs同watch 4唔知有冇貨呢

x2

岩岩見佢準備出貨

gogogo

因為我都係，估計黑出貨較遲

過哂收工時間係唔係唔會有奇蹟

我都係大黑 仲未出

送貨前會唔會有message講聲？

仲係準備 fuck

11:07 批貨，picked up後冇再更新

續約台機訂左大金256。想換xr 加錢

聽日去凶宅胃信睇下有冇公價現貨

dhl到左香港啦

我dhl未✌️

我個部都到左香港

sf sf 由朝早到而家都冇update

我22號都仲未出貨

屌佢嗰閪係咪睇地區group埋一齊咁出貨㗎？唔係點會我22號都未出貨？

Dhl 2217到左香港

22:17到了hk

同清同一批

Dhl

比dhl真係安心好多

雖然都係鳩掉貨

唉，我中撚左順豐，之前次次都係DHL

22:47:26 Shipment arrive at 【Hong Kong Tsing Yi Distribution Center】
00:21:02 Departed
00:19:31 Shipment loaded at 【深圳宝安利大项目营业部】, prepare to send to 【Hong Kong Tsing Yi Distribution Center】

DHL

狀態
快件已經到達派送作業地點 HONG KONG - HONG KONG
九月, 20 2018 23:09 Local Time

我同你同一水

陷家剷，頭先上順豐睇，仲係已發車（時間半夜點），成日都未落到香港，比人劫撚左車呀

max 512 灰

你的快件已被炸毀

奶撚左野

0922-1003 仲係處女

似乎0922 收到已無希望了

Shipped max 512 灰

希望在明天

未開發佈會已經買齊殼同貼

係咪啱用嘅先

xs 256 gold

DHL

星期五, 九月 21, 2018地點時間件2快件已經到達派送作業地點 HONG KONG - HONG KONGHONG KONG - HONG KONG00:26

22/9 - 03/10 準備出貨中

朝早會唔會有 我晏晝唔係屋企

X2
星期一啦

最怕DHL既processed

求下22號今日寄

即係點？

同求

驚佢hold好耐，不過apple都話今日送既話，佢無得遲

希望今日寄

銅鑼灣門口256-$399 512+$801

我個部都等左24小時先見到佢發車到青衣

22號大灰256仲未出

順豐可以門市攞，唔好咩？？

我之前DHL.呢家變垃圾黑貓都未出聲

黑貓真係....

黑貓上次電話都無個就話無人應門返左倉 但我全日都係屋企度

岩先打過去冇人聽

希望下午會出

Ir已攞貨

點解我部xs 256 仲係未轉岀貨21至26

me too

點算

大灰256 大陸人話由21號轉左22號

AOS 黑貓1點前送到

22號就有通知？ 但我部細機21都未有

有冇人walkin買到

金好粉
女仔好難揸 放棄

大機真係好大...

邊間黎？豐澤？

Smartone 冇人出機

幾靚 冇買錯xs金

dhl機已收

譚生

真係好似好粉咁

咪同8plus一樣，有咩咁大

22/9 256 金
Same

真係好多鳩up唔洗本既人

明明只係plus size都講到好大咁

With delivery courier HONG KONG - HONG KONG 10:57

都係準備中？

係 preparing to ship

9月22 max 256 銀 轉左已出貨

金，未轉

屌

9.22, 灰，512 max, 未轉，

Preparing to shit

21/26 xs 大銀64 仲係準備出貨中

黑 仲未轉 屌

終於收到email 送貨中 sf

我轉左 dhl

屌 幾撚時轉呀 好似睇股市咁 日撚日mon住部電話

啱啊 屌佢老尾 快手少少得唔得

轉左唔係有email 通知咩

今日內應該會收到email轉啦

金色都轉左 DHL

係咁睇佢轉未

10點係深圳出貨

我只係想佢轉

金色真係咁差咩？

新iPhone XS 用 sc mobile 同 HSBC 一開即彈app 另外hsbc投資同reward+都係咁
試過重新開機/重新DL/唔入sim卡/唔用Wi-Fi 問題一樣

我用iCloud 回復新機，舊機未del，仲login到
有冇人一樣問題?

唔用買金邊個知係新機

機都未有

好女性化

dhl送到

轉左sf，琴日5點幾出貨

譚志成？

幾多號貨

我22號 囧 你係咪21

係囉，咁粉架

屌粉色

一陣去睇下實物，接受唔到就睇下有冇人換

DHL 10:40開始派送中

22號 大黑256 已出貨

21

有冇屯門巴打收到

22/9 - 3/10

26/9 - 4/10 Shipped

10:40先開始派未收到

22/9仲係處理中

屌 22大黑個個都出晒

I know that feel Bro / Sis...

22/9-3/10
已出貨
可唔可以打上dhl叫佢幾點至幾點先好送黎咁？
聽日屋企都無人

22/9 max 256 gold
已出火 dhl

好波巴打 我都係 SF

22大黑256 轉左已出貨了

22/9 256 大黑 已出火 DHL

SF 有自提仲方便
聽日冇人收唔知點

DHL派之前係唔係會打電話?

屌依家咁chur 架咩 sf 睇埋送貨條友全名同埋電話號碼

係， 佢到咗樓下打畀我

明白 唔該

SF

26-3 未岀

點轉自取

22 256 大黑 重係準備出火

送上門？

22 出左

打電話或者試下online chat

唔該師兄，大家一齊用得開心

有無用家試下xs or xs max 打機熱唔熱？

要加工作日喊

打咗去DHL啦佢比我去長沙灣個貨倉度拎 你都係

已經用緊 好撚正

Ys

我OFFICE地址但聽日唔洗返工

我都想去自取
驚佢今日送唔到

係咪要打比佢問???

有咩感想 分享下比未拎機既巴打

巴打 打邊個hotline

2400 2288 DHL APPLE hotline

今日收唔到就打過去

想問下256 xr max 金色 盒背model係寫咩？

我仲等緊 唔知幾時轉

我本身用緊 7 plus
其實成部機大細就真係同 7 plus 一樣
但個芒會食埋上面同下面 所以感覺會大咗好多咗

但係真係重咗 因為我習慣手指尾係叉電位頂住
依家會覺得有少少酸軟 痛 可能未習慣到住

Face ID 唔錯 比想像中快 要 set 都好容易
個頭轉兩個圈就搞掂

可能不斷裝返啲 apps 會感覺到有少少暖 但問題唔大
本身以為好難適應 但其實又唔係 揸緊車例如要睇地圖
Face ID unlock 方便過 Touch ID (個人覺得)

用咗兩個幾鐘大約感想係咁

sf未到

22已岀火
但未track到status

7我都係雙手用

打上去想轉自取
但佢話今日應該送到

本來都係想打上去自轉，都係等多陣好過了

可以打邊個電話？

10:40開始派到依家就黎2:00都仲未送到

屯門撚

打機熱唔熱?

清一撚樣喎

我好少打手機驚

報告，胃信凶宅除左512大機之外，其他都有現貨

利申：新界區

上台續約拎左大金256 想轉返用細機
-200放 tg t123c123

咁訂黎做乜出

好撚嬲 葵涌區十點打嚟話太多貨 唔派住
叫我改落門市 等多一兩日

肯call你改另一d方案攞機好過白等啦

究竟細銀係咪唔識出貨

我個邊都係全部現貨

邊區清

今次隻金色係最似金色喎
邊度粉

XS Max 右一

以後咪 AOS
屯門間 Studio A 有現貨....o岩o岩出左部

9/22 大黑256 出火

可能幅圖燈光 影響

咁撚快
屌

嗚啊，中環豐澤個啲唔知有無現貨
想CUT單即買機

有冇人未拎貨
想用大金256換大銀256

粉嶺撚仲未收到 朝早十點幾已經顯示裝車

有冇攞到貨嘅巴絲些呀吓
Xs MAX咩感覺，同iPhone 7相比重唔重手?

太重我過幾日去買Xs

我諗都會幾重下

Dhl 屯門撚 仲未有任何反應

有無人用緊 XS 或者 Xs Max? 用到 HSBC 匯豐 個app 嗎?

啱啱收到電話

有冇巴打DHL今朝已經係delivery counter但係到e家都未收到電話？

我老細收到啦 仲串9我

tm撚收到貨喇

豐澤會唔會有xs 手機殼賣

仲未有電話

尋晚backup完舊機
一駁電腦就0xE80000A

day 1 walk in easy 衛訊-550

22-26 出左貨，中左宅急便

但公司地址，聽日公司無人，有無得轉地址

早知唔aos

即日比人pfs但冇早到都係29號

又冇得退訂

xs 已經覺得比 iPhone 7 重好多

巴打你係唔係冇來電顯示唔聽或者block 左，今朝順豐打來係冇來電顯示架

22/9仲係處理中 ，呢一刻應唔應該取消左佢落街買呢？

我256細黑啱啱轉PFS

我都開唔到

想問下如果聽日先轉出貨中咁係唔係星期一先收到...速遞星期日唔會派貨？

沙田剛收到電話, 街已出, 佢放低張卡. 今日成日屋企有人又唔過黎, 件貨仲喺倉嗰時我話上去佢到拎又話要派一次失敗先

好彩個舊殼鏡頭位做到老連咁大

HSBC app是咪未對應Xs?
Del左再裝都彈app

落街問香港人收 壓啲師奶價 今日即場收左部+100既max btw,今時今日重有人AOS

同你一鳩樣，蝦鳩我新界牛屎佬

咩牌子 我都想買透明殼

唔記得左

咁邊度買

一樣
住屯門是否原罪？

衛訊定smt是旦一間
我上年跟機買

Thx 聽日去睇睇

我又住屯門一樣22/9仲處女中

睇隔離順豐Post
佢哋個倉應該爆晒廠
都唔知幾時先ship 到下批貨

即係部機已經比左順豐？

真係唔知
我記有人話轉咗 shipped之後
睇record 發現順豐其實前一日已經收咗件貨走

但我連準備出貨都未轉😩

未轉咪好，可cut單walk-in買

我22-03準備出火兩日都出唔到

大機？

Me too 大黑256
Cut又無得cut

好慘

有冇人用max HSBC app彈app?

一樣大黑 256

我重特登用屋企地址收貨，到時要轉公司地址可能又攪一兩日

Dllm DHL係咪無錢買機票呀

Apple 出到貨，到速遞出唔到 好撚on9

屯門撚第一日開賣兩個幾鐘先買
細金256
今日dhl送到
其實係運氣

Me2 唔止hsbc 有其他銀行app都是

細機都彈

剛剛有update更新完就用到了

我轉機搞到鎖左acc

仆街22/9仲係處理中

自用

有我陪你

唔知佢咩事要咁耐，亂哂大龍。大佬，你都俾嗰電話我打去問吓呀？完全唔知咩事。

訂單處女中

兩部大金512

都唔係得我一嗰訂兩部呀？

算啦，我唔急，望佢俾兩部正正常常嘅我。

我14號嗰日150X左右訂，其他人遲過我都收咗機用緊

岩岩岀貨 24先到

我都係512大機，會唔會係根本512大機出唔到貨？

遲出唔緊要，唔係有問題就得啦。

已收到sms 9/24號前收到
如果唔係揀辦公時間同今日肯返公司等應該可以收到

有冇人試過即日上DHL 拎件
但佢冇比卡我

same here